熱戀期限??

好想知道你地同另一半既熱戀期keep左幾耐,,
你地熱戀期前後既分別,,
點解會過左去..

我唔想同我男朋友過熱戀期呀...
其實雙方一直Keep住sweet落去唔好咩...
好愛你呀男朋友

希望係九十九年

一年

希望還希望..現實還現實

咁短

一年已經好長

有時候你覺得自己仲熱戀緊, 但人地未必係咁諗
你可以試下每隔一段時間就比D驚喜佢咁~
有時送下小禮物, 講D好說話氹下佢~ 做一D佢會受落既野

三年
捱唔過第四年分左手

幾唔想都始終會過 啲問題開始浮出黎, 好希望我地兩個都會有心解決

3至4個月